請問個town字點讀？

唔好同我讀講讀town，一d都唔好笑。
正確應該讀攤定劏？

town

我呢囉town!!

墮囉！！

t+own=通

攤掛由細讀到大

downtown=東通

芒屎打咭墮～